{"translation-revision-date":"2022-01-20 08:59:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Use as site icon":["Pou\u017e\u00edt jako ikonu webu"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikony web\u016f jsou to, co vid\u00edte na kart\u00e1ch prohl\u00ed\u017ee\u010de, li\u0161t\u00e1ch z\u00e1lo\u017eek a v mobiln\u00edch aplikac\u00edch WordPress. Chcete-li pou\u017e\u00edt vlastn\u00ed ikonu, kter\u00e1 se li\u0161\u00ed od loga va\u0161eho webu, pou\u017eijte <a>Nastaven\u00ed ikony webu<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nem\u00e1te opr\u00e1vn\u011bn\u00ed pro vytvo\u0159en\u00ed menu."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nem\u00e1te opr\u00e1vn\u011bn\u00ed upravovat toto menu. Jak\u00e9koli proveden\u00e9 zm\u011bny nebudou ulo\u017eeny."],"Preload value\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00e9"],"Term Description":["Popis polo\u017eky"],"Default based on area (%s)":["V\u00fdchoz\u00ed na z\u00e1klad\u011b oblasti (%s)"],"Area":["Oblast"],"New %s":["Nov\u00fd %s"],"Choose existing":["Vybrat existuj\u00edc\u00ed"],"Create a new %s.":["Vytvo\u0159te nov\u00fd %s."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Vyberte existuj\u00edc\u00ed %s nebo vytvo\u0159te nov\u00fd."],"Creating your new %s\u2026":["Vytv\u00e1\u0159en\u00ed va\u0161eho nov\u00e9ho %s\u2026"],"Name and create your new %s":["Pojmenujte a vytvo\u0159te sv\u016fj nov\u00fd %s"],"Untitled Template Part":["\u010c\u00e1st \u0161ablony bez n\u00e1zvu"],"List of template parts":["Seznam d\u00edl\u016f \u0161ablony"],"There are no existing template parts to select.":["Neexistuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e9 existuj\u00edc\u00ed \u010d\u00e1sti \u0161ablony k v\u00fdb\u011bru."],"There is no other %s available. If you are looking for another type of template part, try searching for it using the input above.":["\u017d\u00e1dn\u00fd jin\u00fd %s nen\u00ed k dispozici. Pokud hled\u00e1te jin\u00fd typ \u0161ablony, zkuste ji vyhledat pomoc\u00ed v\u00fd\u0161e uveden\u00e9ho vstupu."],"Template Part \"%s\" inserted.":["\u010c\u00e1st \u0161ablony \"%s\" vlo\u017eena."],"Area: %s":["Oblast: %s"],"Number of tags":["Po\u010det \u0161t\u00edtk\u016f"],"Make title link to home":["Vytvo\u0159te odkaz na domovskou str\u00e1nku"],"Add a site logo":["P\u0159idat logo webu"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["\u0160ipka"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Ozdobn\u00e1 \u0161ipka p\u0159ipojen\u00e1 k odkazu na dal\u0161\u00ed a p\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nku."],"Arrow":["\u0160ipka"],"Post Title":["N\u00e1zev p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Zadejte znaky pou\u017e\u00edvan\u00e9 k odd\u011blen\u00ed v\u00fdraz\u016f."],"Post Terms":["Podm\u00ednky p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Zobraz\u00ed odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek, kter\u00fd p\u0159edch\u00e1z\u00ed aktu\u00e1ln\u00edmu p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Displays the post link that follows the current post.":["Zobraz\u00ed odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek, kter\u00fd n\u00e1sleduje za aktu\u00e1ln\u00edm p\u0159\u00edsp\u011bvkem."],"Include the label as part of the link":["Zahr\u0148te \u0161t\u00edtek jako sou\u010d\u00e1st odkazu"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Pokud jste zadali vlastn\u00ed \u0161t\u00edtek, bude p\u0159id\u00e1n p\u0159ed n\u00e1zev."],"Display the title as a link":["Zobrazit n\u00e1zev jako odkaz"],"Previous post":["P\u0159edchoz\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Next post":["N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Previous: ":["P\u0159edchoz\u00ed:"],"Next: ":["Dal\u0161\u00ed:"],"Image scaling options\u0004Scale":["M\u011b\u0159\u00edtko"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Obr\u00e1zek bude rozta\u017een a zdeformov\u00e1n, aby zcela vyplnil prostor."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Obr\u00e1zek je zmen\u0161en tak, aby vyplnil prostor bez o\u0159\u00edznut\u00ed nebo zkreslen\u00ed."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Obr\u00e1zek je zmen\u0161en a o\u0159\u00edznut tak, aby vyplnil cel\u00fd prostor bez zkreslen\u00ed."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Vyplnit"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Obsahuje"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Pokr\u00fdt"],"Post Excerpt":["\u00daryvek p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Date":["Datum p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"No comments.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 koment\u00e1\u0159e."],"Post Author":["Autor p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Write byline\u2026":["Napi\u0161te pod \u0159\u00e1dek\u2026"],"Post author byline text":["Vedlej\u0161\u00ed text autora p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Show bio":["Zobrazit bio"],"Avatar size":["Velikost avataru"],"Show avatar":["Zobrazit avatar"],"Author Settings":["Nastaven\u00ed autora"],"Page List: No pages to show.":["Seznam str\u00e1nek: \u017d\u00e1dn\u00e9 str\u00e1nky k zobrazen\u00ed."],"navigation link preview example\u0004Example Link":["P\u0159\u00edklad odkazu"],"A link to a tag.":["Odkaz na \u0161t\u00edtek."],"Tag Link":["Odkaz \u0161t\u00edtku"],"A link to a category.":["Odkaz na rubriku."],"Category Link":["Odkaz rubriky"],"A link to a page.":["Odkaz na str\u00e1nku."],"Page Link":["Odkaz str\u00e1nky"],"A link to a post.":["Odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek."],"Post Link":["Odkaz p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"A link to a custom URL.":["Odkaz na vlastn\u00ed adresu URL."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it koncept str\u00e1nky: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it koncept p\u0159\u00edsp\u011bvku: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Text naviga\u010dn\u00edho odkazu"],"This item is missing a link":["U t\u00e9to polo\u017eky chyb\u00ed odkaz"],"Add submenu":["P\u0159idat podmenu"],"Add link":["P\u0159idat odkaz"],"Select tag":["Vybrat \u0161t\u00edtek"],"Select category":["Vybrat rubriku"],"Select page":["Vybrat str\u00e1nku"],"Select post":["Vybrat p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Add link\u2026":["P\u0159idat odkaz\u2026"],"Transform":["P\u0159em\u011bnit"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Podmenu a p\u0159ekryvn\u00e9 pozad\u00ed"],"Submenu & overlay text":["Podmenu a p\u0159ekr\u00fdvaj\u00edc\u00ed text"],"Show icons":["Zobrazit ikony"],"Open on click":["Otev\u0159ete kliknut\u00edm"],"Submenus":["Podmenu"],"Always":["V\u017edy"],"Off":["Vyp"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Sbal\u00ed mo\u017enosti navigace v ikon\u011b menu, kter\u00e1 otev\u00edr\u00e1 p\u0159ekryt\u00ed."],"Configure overlay menu":["Konfigurovat p\u0159ekryvn\u00e9 menu"],"Overlay Menu":["P\u0159ekryvn\u00e9 menu"],"Display":["Zobrazit"],"Select Menu":["Vybrat menu"],"Create a new menu?":["Vytvo\u0159it nov\u00e9 menu?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Naviga\u010dn\u00ed menu bylo smaz\u00e1no nebo nen\u00ed dostupn\u00e9."],"Confirm":["Potvrdit"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Opravdu chcete smazat toto naviga\u010dn\u00ed menu?"],"Delete %s":["Smazat %s"],"Delete menu":["Smazat menu"],"Menu name":["N\u00e1zev menu"],"Manage menus":["Spravovat menu"],"Create new menu":["Vytvo\u0159it nov\u00e9 menu"],"Switch to '%s'":["P\u0159epnout na '%s'"],"Start empty":["Za\u010dn\u011bte napr\u00e1zdno"],"Add all pages":["P\u0159idat v\u0161echny str\u00e1nky"],"Classic Menus":["Klasick\u00e9 menu"],"Select menu":["Vyberte menu"],"%s navigation":["%s navigace"],"Open list view":["Otev\u0159\u00edt zobrazen\u00ed seznamu"],"Blocks shown in a row.":["Bloky zobrazen\u00e9 v \u0159ad\u011b."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Prvek <footer> by m\u011bl p\u0159edstavovat z\u00e1pat\u00ed pro jeho nejbli\u017e\u0161\u00ed prvek d\u011blen\u00ed (nap\u0159.: <section>, <article>, <main> atd.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Prvek <aside> by m\u011bl p\u0159edstavovat \u010d\u00e1st dokumentu, jeho\u017e obsah souvis\u00ed s hlavn\u00edm obsahem dokumentu pouze nep\u0159\u00edmo."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["Prvek <article> by m\u011bl p\u0159edstavovat samostatnou, syndikovatelnou \u010d\u00e1st dokumentu."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Prvek <section> by m\u011bl p\u0159edstavovat samostatnou \u010d\u00e1st dokumentu, kter\u00e1 nem\u016f\u017ee b\u00fdt l\u00e9pe reprezentov\u00e1na jin\u00fdm prvkem."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Prvek <main> by m\u011bl b\u00fdt pou\u017eit pouze pro prim\u00e1rn\u00ed obsah va\u0161eho dokumentu."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Prvek <header> by m\u011bl p\u0159edstavovat \u00favodn\u00ed obsah, obvykle skupinu \u00favodn\u00edch nebo naviga\u010dn\u00edch pom\u016fcek."],"Loading options\u2026":["Na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed mo\u017enost\u00ed\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["V\u0161echny velikosti obr\u00e1zk\u016f galerie byly aktualizov\u00e1ny na: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["V\u0161echny obr\u00e1zky galerie byly aktualizov\u00e1ny, aby se neotev\u00edraly na nov\u00e9 kart\u011b"],"All gallery images updated to open in new tab":["V\u0161echny obr\u00e1zky galerie byly aktualizov\u00e1ny tak, aby se otev\u00edraly na nov\u00e9 kart\u011b"],"All gallery image links updated to: %s":["V\u0161echny odkazy na obr\u00e1zky galerie aktualizov\u00e1ny na: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["P\u0159i nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed do galerie mus\u00ed b\u00fdt v\u0161echny soubory ve form\u00e1tu obr\u00e1zk\u016f"],"Media item link option\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram Cloud notebook content.":["Vlo\u017eit obsah notebooku Wolfram Cloud."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Vkl\u00e1dejte Pinterest piny, n\u00e1st\u011bnky a profily."],"bookmark":["z\u00e1lo\u017eka"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte na tento blok, nahrajte nebo vyberte existuj\u00edc\u00ed m\u00e9dia ze sv\u00e9 knihovny."],"Show only top level categories":["Zobrazit pouze rubriky nejvy\u0161\u0161\u00ed \u00farovn\u011b"],"No published posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 publikovan\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"\"Preload\" value\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u010c\u00e1st \u0161ablony byla odstran\u011bna nebo nen\u00ed k dispozici: %s"],"Close menu":["Zav\u0159\u00edt menu"],"Open menu":["Otev\u0159\u00edt menu"],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["\u0160ablona z\u00e1pat\u00ed definuje oblast str\u00e1nky, kter\u00e1 obvykle obsahuje titulky webu, soci\u00e1ln\u00ed odkazy nebo jakoukoli jinou kombinaci blok\u016f."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["\u0160ablona z\u00e1hlav\u00ed definuje oblast str\u00e1nky, kter\u00e1 obvykle obsahuje nadpis, logo a hlavn\u00ed navigaci."],"Video settings":["Nastaven\u00ed videa"],"Read more link text":["Text odkazu \u010d\u00edst v\u00edce"],"Display a post's tags.":["Zobrazit \u0161t\u00edtky p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Display a post's categories.":["Zobrazit kategorie p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Categories":["Rubriky p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Term items not found.":["Polo\u017eky nenalezeny."],"Show link on new line":["Zobrazit odkaz na nov\u00e9m \u0159\u00e1dku"],"Post Excerpt Settings":["Nastaven\u00ed \u00faryvku"],"No post excerpt found":["\u00daryvek nenalezen"],"Post excerpt text":["Text \u00faryvku"],"Add \"read more\" link text":["P\u0159idat text \"\u010d\u00edst v\u00edce\""],"Post comments block: no post found.":["Blok \u00faryvku p\u0159\u00edsp\u011bvku: nenalezen \u017e\u00e1dn\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek."],"Format settings":["Nastaven\u00ed form\u00e1tu"],"Change Date":["Zm\u011bnit datum"],"Make title a link":["Nastavit n\u00e1zev jako odkaz"],"No Title":["Bez n\u00e1zvu"],"An example title":["P\u0159\u00edklad n\u00e1zvu"],"Previous Page":["P\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nka"],"Previous page link":["Odkaz na p\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nku"],"Next Page":["Dal\u0161\u00ed str\u00e1nka"],"Next page link":["Odkaz na dal\u0161\u00ed str\u00e1nku"],"Display the archive title based on the queried object.":["Zobrazte n\u00e1zev archivu na z\u00e1klad\u011b dotazovan\u00e9ho objektu."],"Archive Title":["N\u00e1zev archivu"],"Archive title":["N\u00e1zev archivu"],"Provided type is not supported.":["Zadan\u00fd typ nen\u00ed podporov\u00e1n."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Vytvo\u0159it nov\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek<\/a> pro tento feed."],"Image, Date, & Title":["Obr\u00e1zek, datum a n\u00e1zev"],"Title, Date, & Excerpt":["N\u00e1zev, datum a \u00faryvek"],"Title & Excerpt":["N\u00e1zev a \u00faryvek"],"Title & Date":["N\u00e1zev a datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Zobrazit seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f, vyjma p\u0159ipnut\u00fdch."],"Posts List":["Seznam p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Keyword":["Kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo"],"Filters":["Filtry"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["P\u0159\u00edsp\u011bvky mohou b\u00fdt p\u0159ipnuty. T\u00edm se um\u00edst\u00ed na prvn\u00ed pozici str\u00e1nky s p\u0159\u00edsp\u011bvky, dokud nebudou zve\u0159ejn\u011bny nov\u00e9 p\u0159ipnut\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Sticky posts":["P\u0159ipnut\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress obsahuje r\u016fzn\u00e9 typy obsahu, kter\u00e9 jsou rozd\u011bleny do kolekc\u00ed zvan\u00fdch \"typy p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f\". Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed jich je p\u00e1r, jako jsou \u010dl\u00e1nky a str\u00e1nky, ale pluginy jich mohou p\u0159idat v\u00edce."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["P\u0159epn\u011bte, chcete-li pou\u017e\u00edt glob\u00e1ln\u00ed kontext dotazu, kter\u00fd je nastaven s aktu\u00e1ln\u00ed \u0161ablonou, jako je archiv nebo vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed. Zak\u00e1zat p\u0159izp\u016fsoben\u00ed nastaven\u00ed nez\u00e1visle."],"Inherit query from template":["Zd\u011bdit dotaz ze \u0161ablony"],"Only":["Pouze"],"Exclude":["Vylou\u010dit"],"Max page to show":["Maxim\u00e1ln\u00ed str\u00e1nka k zobrazen\u00ed"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Omezte str\u00e1nky, kter\u00e9 chcete zobrazit, i kdy\u017e m\u00e1 dotaz v\u00edce v\u00fdsledk\u016f. Chcete-li zobrazit v\u0161echny str\u00e1nky, pou\u017eijte 0 (nula)."],"Offset":["Odsazen\u00ed"],"Items per Page":["Polo\u017eek na str\u00e1nce"],"Display settings":["Nastaven\u00ed zobrazen\u00ed"],"Site Title placeholder":["Z\u00e1stupn\u00fd text n\u00e1zvu webu"],"Write site title\u2026":["Napi\u0161t\u011b n\u00e1zev webu"],"Site title text":["Text n\u00e1zvu webu"],"Site Tagline placeholder":["Z\u00e1stupn\u00fd text popisu webu"],"Write site tagline\u2026":["Napi\u0161te popis webu"],"Site tagline text":["Text popisu webu"],"Link image to home":["Propojte obr\u00e1zek s domovskou str\u00e1nkou"],"Image width":["\u0160\u00ed\u0159ka obr\u00e1zku"],"Click plus to add":["Pro p\u0159id\u00e1n\u00ed klikn\u011bte na plus"],"Width in pixels":["\u0160\u00ed\u0159ka v pixelech"],"Default (<div>)":["V\u00fdchoz\u00ed (<div>)"],"HTML element":["HTML prvek"],"Convert":["P\u0159ev\u00e9st"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Pozn\u00e1mka: Pokud na sv\u016fj web p\u0159id\u00e1te nov\u00e9 str\u00e1nky, budete je muset p\u0159idat do naviga\u010dn\u00ed nab\u00eddky."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Chcete-li upravit tuto naviga\u010dn\u00ed menu, p\u0159eve\u010fte ji na odkazy na jednu str\u00e1nku. To v\u00e1m umo\u017en\u00ed p\u0159id\u00e1vat, m\u011bnit po\u0159ad\u00ed, odeb\u00edrat polo\u017eky nebo upravovat jejich \u0161t\u00edtky."],"Convert to links":["P\u0159ev\u00e9st na odkazy"],"Redirect to current URL":["P\u0159esm\u011brovat na aktu\u00e1ln\u00ed adresu URL"],"Display login as form":["Zobrazit p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed jako formul\u00e1\u0159"],"Login\/out settings":["Nastaven\u00ed p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed \/ odhl\u00e1\u0161en\u00ed"],"Media width":["\u0160\u00ed\u0159ka medi\u00e1ln\u00edho obsahu"],"Embed of %s.":["Vlo\u017eit z %s."],"PDF embed":["Vlo\u017eit PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Vlo\u017eit vybran\u00fd PDF soubor."],"Copied URL to clipboard.":["URL zkop\u00edrov\u00e1na do schr\u00e1nky"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Pozn\u00e1mka: V\u011bt\u0161ina prohl\u00ed\u017ee\u010d\u016f mobiln\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed a tablet\u016f nezobraz\u00ed vlo\u017een\u00e9 PDF."],"Show inline embed":["Zobrazit vlo\u017een\u00e9 vlo\u017een\u00ed"],"PDF settings":["PDF nastaven\u00ed"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d z %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Tento web nem\u00e1 \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky, aktu\u00e1ln\u011b zde proto nen\u00ed nic k zobrazen\u00ed."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed m\u016f\u017ee n\u011bkter\u00fdm u\u017eivatel\u016fm zp\u016fsobit probl\u00e9my."],"Add citation":["P\u0159idat citace"],"Add quote":["P\u0159idat cit\u00e1t"],"Add caption":["P\u0159idat titulek"],"Type \/ to choose a block":["Typ \/ vybrat blok"],"This content is password protected.":["Tento obsah je chr\u00e1n\u011bn\u00fd heslem."],"Icon background color":["Barva pozad\u00ed ikony"],"Icon color":["Barva ikony"],"Huge":["Obrovsk\u00e9"],"Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Zp\u011bv lesn\u00edch drozd\u016f v Central Parku v New Yorku."],"Video caption text":["Text titulku k videu"],"Write verse\u2026":["Napsat ver\u0161..."],"Verse text":["Text ver\u0161e"],"Column %d text":["Textov\u00fd sloupec %d"],"Table caption text":["Text titulku tabulky"],"Footer cell text":["Text bu\u0148ky z\u00e1pat\u00ed"],"Body cell text":["Text hlavn\u00ed bu\u0148ky"],"Header cell text":["Text bu\u0148ky z\u00e1hlav\u00ed"],"Shortcode text":["Text zkr\u00e1cen\u00e9ho k\u00f3du"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok nelze vykreslit uvnit\u0159 sebe."],"Pullquote citation text":["Citovan\u00fd \u00faryvek textu"],"Pullquote text":["Text \u00faryvku"],"Preformatted text":["Naform\u00e1tovan\u00fd text"],"List text":["Seznam text\u016f"],"Ordered":["Objednan\u00e9"],"Unordered":["Neuspo\u0159\u00e1dan\u00e9"],"Download button text":["Text tla\u010d\u00edtka pro sta\u017een\u00ed"],"Button width":["\u0160\u00ed\u0159ka tla\u010d\u00edtka"],"Audio caption text":["Text zvukov\u00fdch titulk\u016f"],"Gallery caption text":["Text titulku galerie"],"Quote citation text":["Text citace"],"Quote text":["Text citace"],"Heading text":["Text nadpisu"],"Image caption text":["Text titulku obr\u00e1zku"],"Add text over image":["P\u0159idejte text p\u0159es obr\u00e1zek"],"Open links in new tab":["Otev\u0159\u00edt odkazy v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Convert to blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Add tracks":["P\u0159idat t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Remove track":["Odstranit t\u00e9matick\u00fd blok"],"Kind":["Druh"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Zna\u010dka jazyka (en, fr, atd.)"],"Source language":["Zdrojov\u00fd jazyk"],"Title of track":["N\u00e1zev t\u00e9matick\u00e9ho bloku"],"Label":["Ozna\u010den\u00ed"],"Edit track":["Upravit t\u00e9matick\u00fd blok"],"Text tracks":["Textov\u00e9 t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["T\u00e9matick\u00e9 bloky mohou b\u00fdt titulky, popisky, kapitoly nebo popisy. Pom\u00e1haj\u00ed zp\u0159\u00edstup\u0148ovat obsah webu \u0161ir\u0161\u00edmu spektru u\u017eivatel\u016f."],"Captions":["Popisek"],"Subtitles":["Titulky"],"Use button with icon":["Pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko s ikonou"],"Button inside":["Tla\u010d\u00edtko uvnit\u0159"],"Button outside":["Tla\u010d\u00edtko venku"],"No button":["\u017d\u00e1dn\u00e9 tla\u010d\u00edtko"],"Change button position":["Zm\u011bnit pozici tla\u010d\u00edtka"],"Toggle search label":["P\u0159epnout \u0161t\u00edtek vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"\"Read more\" link text":["Text odkazu \"\u010d\u00edst v\u00edce\""],"Add link to featured image":["P\u0159idat odkaz na n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Repeated background":["Opakuj\u00edc\u00ed se pozad\u00ed"],"One column":["Jeden sloupec"],"100":["100"],"Find out more":["Zjistit v\u00edce"],"by %s":["Autor: %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Zobrazit jm\u00e9no autora"],"Opacity":["Nepr\u016fhlednost"],"Change content position":["Zm\u011bnit pozici obsahu"],"Minimum height of cover":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka p\u0159ekryt\u00ed"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tento po\u010det sloupc\u016f p\u0159ekra\u010duje doporu\u010den\u00e9 maximum a pravd\u011bpodobn\u011b nebude vypadat dob\u0159e."],"Browser default":["Ur\u010deno prohl\u00ed\u017ee\u010dem"],"Edit gallery image":["Upravit obr\u00e1zek v galerii"],"Upload external image":["Nahr\u00e1t extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Crop":["O\u0159\u00edznout"],"Image uploaded.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n."],"survey":["pr\u016fzkum"],"social":["soci\u00e1ln\u00ed"],"Mobile":["Mobil"],"Template Part":["\u0160ablona \u010d\u00e1sti","\u0160ablona \u010d\u00e1st\u00ed","\u0160ablona \u010d\u00e1st\u00ed"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Vypl\u0148te stru\u010dn\u00fd popis odkazu, abyste pomohli u\u017eivatel\u016fm s \u010dte\u010dkou obrazovky."],"Link label":["Popisek odkazu"],"%s label":["%s odkaz"],"Social Icon":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"Select poster image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Poster image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["CO d\u011blal velk\u00fd b\u016fh Pan,\n\tdole v r\u00e1kos\u00ed u \u0159eky?\n\u0160\u00ed\u0159e \u00fapadek a roz\u0161\u00ed\u0159iv zmar,\nst\u0159\u00edkaje a brod\u011b se s koz\u00edmi kopyty\na l\u00e1maje zlat\u00e9 lilie na hladin\u011b\n    s\u00a0v\u00e1\u017ekou na \u0159ece."],"Footer label":["Popis z\u00e1pat\u00ed"],"Header label":["Popis z\u00e1hlav\u00ed"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (miniatura)\nOkno, v d\u00e1lce velmi mal\u00e9, osv\u011btlen\u00e9.\nV\u0161ude kolem je t\u00e9m\u011b\u0159 \u00fapln\u011b \u010dern\u00e1 obrazovka. Kdy\u017e se kamera pomalu pohybuje sm\u011brem k oknu, kter\u00e9 je v r\u00e1me\u010dku t\u00e9m\u011b\u0159 jako po\u0161tovn\u00ed zn\u00e1mka, objev\u00ed se dal\u0161\u00ed tvary;"],"Image alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed obr\u00e1zku"],"Display featured image":["Zobraz n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Featured image settings":["Nastaven\u00ed hlavn\u00edho obr\u00e1zku"],"Full post":["Cel\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Show:":["Zobrazit:"],"Media file":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Block\" je abstraktn\u00ed term\u00edn pou\u017e\u00edvan\u00fd \\ n\n\/\/ na popis jednotek zna\u010dky, kter\u00e9 \\ n\n\/\/ kdy\u017e jsou spojeny dohromady, vytv\u00e1\u0159ej\u00ed \\ n\n\/\/ obsah nebo rozlo\u017een\u00ed str\u00e1nky. \\ N\nregisterBlockType (n\u00e1zev, nastaven\u00ed);"],"Link to":["Odkaz na"],"Gallery settings":["Nastaven\u00ed galerie"],"ADD MEDIA":["P\u0159idat m\u00e9dia"],"Level %1$s. %2$s":["\u00darove\u0148 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["\u00darove\u0148 %s. Pr\u00e1zdn\u00e1."],"Change heading level":["Zm\u011bnit \u00farove\u0148 nadpisu"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Pozn\u00e1mka: mnoho za\u0159\u00edzen\u00ed a prohl\u00ed\u017ee\u010d\u016f nezobrazuje tento text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Popi\u0161te \u00falohu tohoto obr\u00e1zku na str\u00e1nce."],"Title attribute":["Vlastnost n\u00e1zvu"],"Embed a TikTok video.":["Vlo\u017ete video z TikToku."],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"Image size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Small":["Mal\u00e9"],"Enter address":["Zadejte adresu"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"List view":["Seznam"],"Sorting and filtering":["Filtry a \u0159azen\u00ed"],"Post meta settings":["Nastaven\u00ed dal\u0161\u00edch informac\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post content settings":["Nastaven\u00ed obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Percentage Width":["\u0160\u00ed\u0159ka v procentech"],"Column settings":["Nastaven\u00ed sloupc\u016f"],"There is no poster image currently selected":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek aktu\u00e1ln\u011b nen\u00ed vybr\u00e1n"],"The current poster image url is %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"Play inline":["P\u0159ehr\u00e1vat uvnit\u0159 obsahu str\u00e1nky"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["T\u0159i sloupce; \u0161irok\u00fd st\u0159edn\u00ed sloupec"],"Three columns; equal split":["T\u0159i sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 2\/3 a 1\/3"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 1\/3 a 2\/3"],"Two columns; equal split":[" Dva sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Call to Action":["V\u00fdzva k akci"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00edtejte v b\u00e1je\u010dn\u00e9m sv\u011bte blok\u016f\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["\u010clov\u011bk by musel \u017e\u00edt \u00fapln\u011b nesmysln\u011b, aby tu nekone\u010dnou nesmyslnost nakonec prolomil."],"Reverse list numbering":["Obr\u00e1tit sm\u011br \u010d\u00edslov\u00e1n\u00ed"],"Start value":["Prvn\u00ed hodnota"],"Ordered list settings":["Nastaven\u00ed \u010d\u00edslovan\u00e9ho seznamu"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jednou z nejobt\u00ed\u017en\u011bj\u0161\u00edch v\u011bc\u00ed s dne\u0161n\u00ed technikou je schopnost odpoutat se."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Attachment page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"December 6, 2018":["6. prosince 2018"],"February 21, 2019":["21. ledna 2019"],"May 7, 2019":["7. kv\u011btna 2019"],"Release Date":["Datum vyd\u00e1n\u00ed"],"Jazz Musician":["Jazzman"],"Footer section":["Sekce z\u00e1pat\u00ed"],"Header section":["Sekce z\u00e1hlav\u00ed"],"Change column alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed sloupce"],"Create Table":["Vytvo\u0159it"],"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ete tabulku pro sd\u00edlen\u00ed dat."],"Align column right":["Zarovnat sloupec doprava"],"Align column center":["Zarovnat sloupec na st\u0159ed"],"Align column left":["Zarovnat sloupec doleva"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u011b\u017en\u00e1 str\u00e1\u017e<\/strong>"],"Clear Media":["Vymazat m\u00e9dia"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc \u2013 vypad\u00e1 st\u00e1le zasn\u011b\u017een\u00e1, klidn\u00e1 a vyrovnan\u00e1."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Nevypl\u0148ujte jestli je obr\u00e1zek \u010dist\u011b dekorativn\u00ed."],"Describe the purpose of the image":["Popi\u0161te smysl obr\u00e1zku"],"Crop image to fill entire column":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zek, aby vyplnil cel\u00fd sloupec"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161te titulek galerie\u2026"],"Move image forward":["Posunout obr\u00e1zek dop\u0159edu"],"Move image backward":["P\u0159esunout obr\u00e1zek dozadu"],"Code is Poetry":["Code is Poetry"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vel eros non orci gravida lobortis a non felis. Sed ultrices id orci hendrerit tempus. Integer nulla risus, porttitor quis auctor quis, sodales quis eros."],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["P\u011bt."],"Four.":["\u010cty\u0159i."],"Three.":["T\u0159i."],"Two.":["Dv\u011b."],"One.":["Jedna."],"Learn more about embeds":["V\u00edce o sd\u00edlen\u00e9m obsahu"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Vlo\u017ete odkaz na obsah, kter\u00fd chcete vid\u011bt na sv\u00e9m webu."],"Tag Cloud settings":["Nastaven\u00ed \u0161t\u00edtk\u016f"],"- Select -":["- Vybrat -"],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det slov ve stru\u010dn\u00e9m v\u00fdpisu"],"Display excerpt":["Zobrazit stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Display date":["Zobrazit datum"],"Display author":["Zobrazit autora"],"RSS settings":["Nastaven\u00ed RSS"],"Edit RSS URL":["Upravit URL RSS"],"Use URL":["Pou\u017e\u00edt URL"],"Enter URL here\u2026":["Vlo\u017eit URL\u2026"],"Add button text\u2026":["P\u0159idat text tla\u010d\u00edtka\u2026"],"Button text":["Text tla\u010d\u00edtka"],"Optional placeholder\u2026":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text\u2026"],"Optional placeholder text":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text"],"Add label\u2026":["P\u0159idat popisek\u2026"],"Label text":["Text popisku"],"Hide the excerpt on the full content page":["Nezobrazovat stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159i zobrazen\u00ed cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"The excerpt is visible.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je viditeln\u00fd."],"The excerpt is hidden.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je skryt\u00fd."],"Focal point picker":["V\u00fdb\u011br \u00fast\u0159edn\u00edho bodu"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. obr\u00e1zek z %2$d v galerii"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nelze v editoru zobrazit."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nemohl b\u00fdt vlo\u017een."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ete obsah z Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"keyboard key\u0004Space":["Mezern\u00edk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ete obsah z Crowdsignalu (d\u0159\u00edve PollDaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Text\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["P\u0159ev\u00e9st na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Zkusit znovu"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt; n\u00e1zev souboru je %s."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdn\u00fd blok; za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo zadejte lom\u00edtko pro zvolen\u00ed bloku"],"Paragraph block":["Blok odstavce"],"Stack on mobile":["Seskupit na mobilu"],"Link removed.":["Odkaz byl odebr\u00e1n."],"Playback controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Muted":["Zti\u0161eno"],"Width settings":["Nastaven\u00ed \u0161\u00ed\u0159ky"],"New Column":["Nov\u00fd sloupec"],"Fixed width table cells":["Nastavit pevnou \u0161\u00ed\u0159ku bun\u011bk tabulky"],"Table settings":["Nastaven\u00ed tabulky"],"Edit table":["Upravit tabulku"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Row count":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Column count":["Po\u010det sloupc\u016f"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixelech"],"Spacer settings":["Nastaven\u00ed mezery"],"Write shortcode here\u2026":["Zadejte n\u00e1zev zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu"],"Shortcode":["Zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis"],"Separator":["Vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161te form\u00e1tovan\u00fd text\u2026"],"Drop cap":["Inici\u00e1la"],"Text settings":["Nastaven\u00ed textu"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epn\u011bte pro zobrazen\u00ed velk\u00e9ho po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edho p\u00edsmene."],"Showing large initial letter.":["Zobrazuje se velk\u00e9 po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed p\u00edsmeno."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat nedot\u010den\u00fd, nebo jej zcela odstranit."],"Keep as HTML":["Zachovat ve form\u00e1tu HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat beze zm\u011bny, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"Media area":["Oblast m\u00e9dia"],"Media & Text settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed a textu"],"Show media on right":["Zobrazit m\u00e9dia vpravo"],"Show media on left":["Zobrazit m\u00e9dia vlevo"],"Indent list item":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"Outdent list item":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Convert to ordered list":["\u010c\u00edslovan\u00fd seznam"],"Convert to unordered list":["Seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Display post date":["Zobrazit datum publikov\u00e1n\u00ed"],"Number of comments":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"Display avatar":["Zobrazit avatar"],"Latest comments settings":["Nastaven\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f"],"Alt text (alternative text)":["Alt text (alternativn\u00ed text)"],"Image settings":["Nastaven\u00ed obr\u00e1zku"],"Edit image":["Upravit obr\u00e1zek"],"Write HTML\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t HTML\u2026"],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Crop images":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zky"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 nebo vyberte soubory z knihovny."],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky nejsou o\u0159\u00edznuty."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky jsou o\u0159\u00edznuty, pro zarovn\u00e1n\u00ed."],"Show download button":["Zobrazit tla\u010d\u00edtko pro sta\u017een\u00ed"],"Download button settings":["Nastaven\u00ed tla\u010d\u00edtka pro sta\u017een\u00ed"],"Text link settings":["Nastaven\u00ed textov\u00e9ho odkazu"],"button label\u0004Download":["St\u00e1hnout"],"Copy URL":["Kop\u00edrovat URL"],"Write file name\u2026":["Zadejte n\u00e1zev souboru"],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017een\u00ed"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017eit"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadejte URL adresu pro vlo\u017een\u00ed..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"Resize for smaller devices":["P\u0159izp\u016fsobit velikost pro men\u0161\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed"],"Media settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed"],"Edit URL":["Upravit URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed nemus\u00ed zachovat sv\u016fj pom\u011br stran p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed zachov\u00e1 sv\u016fj pom\u011br stran i p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPressu."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Tumblr."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete video z TEDu."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah ze Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah ze SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah ze SlideShare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah ze Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah ze Screencastu."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloudu."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete video z Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudupu."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video z Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete video z Vimea."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickru."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah ze Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah ze SoundCloudu."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Instagramu."],"image":["obr\u00e1zek"],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Facebooku."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete video z YouTube."],"video":["video"],"music":["hudba"],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet."],"Write title\u2026":["Zadejte n\u00e1zev\u2026"],"Overlay":["P\u0159ekryt\u00ed"],"Fixed background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Write code\u2026":["Napi\u0161te k\u00f3d"],"Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Categories settings":["Nastaven\u00ed rubrik"],"Add text\u2026":["Zadejte text"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok byl odstran\u011bn nebo nen\u00ed k dispozici."],"Audio settings":["Nastaven\u00ed audia"],"Archives settings":["Nastaven\u00ed archiv\u016f"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Convert to regular blocks":["P\u0159ev\u00e9st na v\u00fdchoz\u00ed blok"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"Reset":["Obnovit"],"Gallery":["Galerie"],"English":["Angli\u010dtina"],"Chapters":["Kapitoly"],"Contact us":["Kontaktujte n\u00e1s"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Read more":["Pokra\u010dovat ve \u010dten\u00ed"],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z WordPressu."],"Post Type":["Typ obsahu"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Popis bude zobrazen na webu jako sou\u010d\u00e1st menu pouze v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee to aktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edvan\u00e1 \u0161ablona podporuje."],"Custom Link":["U\u017eivatelsk\u00fd odkaz"],"Minimum height":["Maxim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka"],"Previous":["P\u0159edchoz\u00ed"],"Color":["Barva"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"Display Settings":["Nastaven\u00ed zobrazen\u00ed souboru"],"editor button\u0004Left to right":["Zleva doprava"],"Autoplay":["P\u0159ehr\u00e1t automaticky"],"Metadata":["Strukturovan\u00e9 informace"],"Auto":["Automaticky"],"Table":["Tabulka"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"File":["Soubor"],"Delete column":["Smazat sloupec"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Replace":["Nahradit"],"Page break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Menu":["Menu"],"Empty":["Nevypln\u011bno"],"Columns":["Sloupce"],"Large":["Velk\u00e1"],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Include":["Vlo\u017eeno"],"Remove image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Remove":["Odstranit"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Featured image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Link title":["N\u00e1zev odkazu"],"Navigation":["navigace"],"Link":["Odkaz"],"Link to %s":["Odkaz na %s"],"Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"Display as dropdown":["Zobrazit jako rozbalovac\u00ed menu"],"Descriptions":["Popis"],"Add a featured image":["Pou\u017e\u00edt jako n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Menus":["Menu"],"Next":["Dal\u0161\u00ed"],"Post Tags":["\u0160t\u00edtek p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Home":["\u00davodn\u00ed str\u00e1nka"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Stru\u010dn\u00fd obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku zde nen\u00ed uveden, proto\u017ee je tento p\u0159\u00edsp\u011bvek chr\u00e1n\u011bn heslem."],"Background":["Pozad\u00ed"],"Loop":["Opakovat"],"List":["Seznam"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Unlink":["Odebrat odkaz"],"Indent":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"Outdent":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Code":["K\u00f3d"],"Paragraph":["Odstavec"],"Row":["\u0158\u00e1dek"],"Insert column after":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vpravo"],"Insert column before":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vlevo"],"Delete row":["Smazat \u0159\u00e1dek"],"Insert row after":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek dol\u016f"],"Insert row before":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek nahoru"],"Log out":["Odhl\u00e1sit se"],"Show hierarchy":["Zobrazit strukturu"],"Text":["Text"],"Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"Show post counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"HTML":["HTML"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Date Format":["Form\u00e1t data"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"About":["O programu"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"Select":["Vybrat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Version":["Verze"],"Search":["Hledat"],"Size":["Velikost"],"Add Media":["Medi\u00e1ln\u00ed soubory"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Tags":["\u0160t\u00edtky"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Preview":["N\u00e1hled"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Description":["Popis"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Categories":["Rubriky"],"Excerpt":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Edit":["Upravit"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Title":["N\u00e1zev"],"No posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}