{"translation-revision-date":"2022-01-20 08:59:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["Poprv\u00e9 v editoru blok\u016f?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Nainstalujte si plugin Klasick\u00e9 widgety."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/cs.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Chcete se dr\u017eet star\u00fdch widget\u016f?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Nyn\u00ed m\u016f\u017eete p\u0159idat libovoln\u00fd blok do oblasti s widgety. Nem\u011bjte obavy, v\u0161echny va\u0161e obl\u00edben\u00e9 widgety st\u00e1le bez probl\u00e9mu funguj\u00ed."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Va\u0161e \u0161ablona v m\u00e1 n\u011bkolik \u201eblokov\u00fdch\u201c oblast\u00ed, ve kter\u00fdch m\u016f\u017eete p\u0159id\u00e1vat a upravovat obsah. Zkuste sem p\u0159idat vyhled\u00e1vac\u00ed pole, ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed nebo jin\u00e9 typy blok\u016f a uvid\u00edte, jak budou vypadat na va\u0161em webu."],"Welcome to block Widgets":["V\u00edtejte v blokov\u00fdch widgetech"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Obsahuje textov\u00fd kurzor v deaktivovan\u00e9m bloku"],"Contain text cursor inside block activated":["Obsahuje textov\u00fd kurzor v aktivovan\u00e9m bloku"],"Close inserter":["Zav\u0159ete zavad\u011b\u010d"],"Block Library":["Knihovna blok\u016f"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Show more settings":["Zobrazit dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Drawer":["Vysouvac\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Here's a detailed guide.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"Add a block":["P\u0159idat blok"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Feature activated":["Prvek byl aktivov\u00e1n"],"Feature deactivated":["Prvek byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"Got it":["Zav\u0159\u00edt"],"Block Settings":["Nastaven\u00ed bloku"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Forward-slash":["\/"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Customizing":["Nastaven\u00ed"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Widgets":["Widgety"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Redo":["Znovu"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Content":["Obsah"],"Publish":["Publikovat"],"Undo":["Zp\u011bt"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}